知唔知四季邊個最慘？

係冬，因為冬陰公

0/10

笑左thx

有料

10/10

係春
因為春袋痛

女木

近排做多左

大家咁快

光洙果個好笑啲

太多就濫咖啦，青

呢個真心幾好笑

夏 因為夏商周

Nani！

0.01/10溝

書，因為文房四寶

點解可以咁勁

屌你老母 on9仔

高質

春，因為揼撚晒春